【召喚文宣組】係時間要做多d對內文宣！

發夢前線好多人情緒好高漲
keep住團火係好重要
但太嬲有時會容易誤判
有冇文宣手足可以做多d對內既文宣
安撫下大家既情緒？
類似哩d:

整理思緖，818見

認同請分享